Симулятор лифта
=======

### Описание работы лифта в бизнес-центре

Если лифт едет наверх или вниз, то он едет до максимального этажа среди вызванных в том же направлении (не важно, снаружи или внутри).

У лифта на этаже есть две кнопки. Одна означает "вызов вверх", другая означает "вызов вниз".

Если лифт уже находится на граничном этаже, то одна из кнопок неактивна (нельзя вызвать лифт выше самого высокого этажа или ниже самого низкого).

Человек внутри лифта может нажимать на любую кнопку. Но если лифт доехал до самого высокого этажа из нажатых внутри кнопок, то при условии что кто-то вызвал лифт сверху, он продолжит движение наверх. Даже если человек внутри выбрал этаж снизу: направление движения имеет приоритет. При этом не важно в какую сторону вызвал лифт человек сверху: лифт в любом случае должен до него доехать. Аналогичное верно для движения вниз.

Даже если лифт не едет, допускается, что внутри находится человек. Поэтому нажатие на кнопку внутри лифт работает всегда.

Логика реализована из предположения, что может быть несколько лифтов. Например, люди не заходят в лифт, который едет наверх, если они вызвали лифт вниз.

##### Команды:

*U<номер>* - вызов лифта наверх на этаже `<номер>`.

*D<номер>* - вызов лифта вниз на этаже `<номер>`.

*I<номер>* - нажатие кнопки этажа `<номер>` внутри лифта.


### Запуск тестов

```
$ pip install -r requirements_dev.txt
...
$ py.test
```
